「七月十四」鍵盤戰士，冷氣軍師入黎啦屌

既然你地都無乜意思岀去發夢
不如喺文宣方面做得足啲
對抗下班國家機器

自推10次

自推9次

自推8次

今次點同中聯辦交待

自推7次

自推6次

機場終極功略 100% 不流血不受傷不被捕 不被鬼分化

自推5次

自推4次

將付小哥啲野做文宣

自推3次

自推2次

自推1次

推